其實點解紅van無得用八達通，又無錢箱？

咁多年都唔明
呢個年代邊有人帶散紙出街啊
岩岩又成堆神沙找比我 死重爛重
D車又舊又無冷氣 又污糟

唔好坐囉

因為d錢自己袋

錢問題。
八達通公司要收小巴佬手續費

有八達通咪知收入幾多會比稅局查
班紅van狗同dc9一樣

好撚好賺嫁 滿人先開車 之後上車果d自己袋都冇人知

次次打風都要改埋部機嘅價錢好麻煩掛

平時$10 程 打風就$100

仲要入線費

錢箱=要鎖匙
交更要keep 匙
否則唔知點計自己份錢
而且用錢箱=無得找
即係冚世界都入碎銀
你想自己數銀紙定數碎銀

試下調轉角度諗 一架限死路線既公共交通工具 唔洗買飛 都有得找續 世間少有

利申:真係唔知有無第二度係咁

唔洗留記錄

其實而家好多紅van都有
係咪得返公海線無?

日本咪係囉 自動找續添

佢地就快用支付寶，據說比以上技術都要先進